（人性考驗）假如夜街上一個美女撩你扑野但會擺上網

各位決定Deal 唔Deal

愛滋G

Deal

屌

咪on9啦 俾幾舊水 叫雞唔好

不了

你個名

佢?

支那狗死番支那啦

你照下鏡就知係伏

係咪游b先？